中國人如此處理家門口水浸問題，展現中國式智慧，外國專家看傻眼！

自私。損人不利己。劣根性。

------
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？

叫香港警察笠個condom落去

做緊實驗研究永動機姐

有能源就贏
準備稱霸了

三峽不停洩洪提供能源

紙皮有冇得諗？

邊個用鬼佬牌子泵邊個贏

輕輕一推

自動水攻塔

好似玩UNO 成堆人出DRAW TWO

日本完勝

各人自掃門前雪，莫管他家瓦上霜

佢地自古以黎都咁撚自私
仲要叫警世名言

符合蟈情

有用嘅咩，其實個泵抽水量點都唔夠來水多架啦

支人：你浸死你事總之唔關我事。

注意公德, 痰往車外吐
保家衛國, 水往屋外倒

內經濟循環

中國式內需

咁佢個出處係本叫警世通言嘅小說集嘛
其實佢本身個段故仔係話有d人係點講都執迷不悟，咪撚曬時間幫d傻鳩好過，同自私係冇關係

,唔係街黎架咩

中國人係唔會好似你咁了解架清

完美表現有家先有國

人民繼續鬥人民

所有人對所有人的戰爭

玩緊矛盾大對決姐
絕對不會讓你浸我家 vs 絕對要浸你家

蚹蛤蟈蜻

媽，好亂呀

水為財

推 你若放棄 誰衛我城

互相傷害 唉……

即係乜鳩
抽水噴過隔離，隔離條氣唔撚順又噴返水過黎？

泵咩鬼
十幾億人一人一啖飲咗去啦

咁只會將污水變成尿

門前雪都係掃埋一二面，但而家直情互相倒雪去人地屋企入面。

香港代表

其實老實講自古以來治水都係一個難題

正仆街黎

你泵我泵
High到ㄡˇㄧㄡˇㄧLet`s go

睇唔明 點解我睇到係一邊噴緊出街，跟住又有條喉係街噴返入去

吐痰向外吐 提高個人質素

總之唔關自己門口事就得啦

中国废青们去死吧。好好的城市被你们搞乱成什么样子了，到處都是洪水

咪係
句野唔準

風水野黎
水為財, 要有來有去先有效

古人低估咗小支支

依個畫面正正係中國既寫照
以為佔人便宜就好有智慧 個個都係咁既時候 得個鬥字 整個社會無好處

無錯，此乃富有中國特色的社會主義

所以咪低等民族囉，三千年歷史咁長，對人類文明幾乎無建樹

一邊泵去隔離屋，另一邊又泵返過去

我都睇左兩次先明做緊咩

公道啲講，係最近一百年先仆街姐，啲劣根性出晒黎

始終古代有好多野係中國發明呢樣野係無得否認
只要有共產黨存在一日中國人我就唔會認架喇
但係華人 漢族呢樣野係摵唔甩
我都希望呢個民族能夠重返榮耀，唔係一味偷呃拐騙丟人現眼

屌，講到好大中華膠咁

推

橫批 自撚私

得嘅咩？佢唔係成個區都係封死架嘛？
有出入口架嘛？啲水通架喎？兩邊水位點泵唔係都一樣架咩？

我看傻鼻

而家長江流域一日降雨量都係幾十mm 香港求其打日風都3-400mm

完全唔覺得勁， 香港水浸都勁過佢啦( 海底奇兵)

泵返上壩啦
又可以發電

充分展示中华民族五千年文化结晶和民族智慧，是人类的优等生，世界上没有中华儿女解决不到的问题，也没有中华民族打不倒的敌人！

泰国有泼水节，我国也有喷水节

借個位 會員標籤功能

明明智商應該一代比一代高
點估到有後代覺得倒水去隔離可以解決水災咁弱智

自私都醒目啲丫
官有官內鬥民有民互鬥
下年糧荒實出人命

係reverse

當你隔離唔泵番比你其實都係冇分別

咪就係 水浸係因為街渠塞 佢泵去隔離 隔離滿左 D水咪又係流返落佢果度

句野係講人冷漠 而家個情況係自私
句野既作者點會諗到後世D人亂鳩咁用佢句野

正解
死水唔老黎

係大陸經濟嘅縮影

贏家有...
電力公司
抽水泵生產商